般奴vs派路

個人覺得般奴嘅踢法幾似派路
運球方法, 罰球, 視野同長傳, 落葉式遠射
唔算快但係腳法上都擺脫到對手
又係中場重要嘅串聯位, 球隊成績嘅最大影響者

除咗有手有腳有邊忽似

滿面都係鬚

well, 唔講外表
跑姿都似喎

話口未完就入左球派路招牌式腳內檔罰球

外表來講bruno > pirlo

完全唔同位喎

Pirlo不羈啲喎

大家都中場
不要分得咁正細

不如話般奴VS林伯特，之前D傳媒話佢係新林伯，中場入最多波

卡雲尼唔生性
差啲靠般奴助攻4比2

大家都有手有腳

你講嘅係技術特點
但踢法就唔同了
般奴位置靠前，明顯對球門侵略性大啲

咁不如話普巴同般奴比
一黑一白但都係人類

你不如般奴同般尼比啦 大家都有個般字

派路早期都係進中嘅位置
後期變左墮一格變左防中組織位

其實都係睇球隊有冇防中幫進中掃
佢地就係因為技術特點所以基本上兩個位都勝任
唔難想像般奴往後生涯都會向住後墮組織位/防中位邁進

掉返轉講, 普巴踢防中係比佢踢進中好好多
但係般奴同派路係兩個位都會交到貨仔

曼聯派路另有其人

林伯嘅助攻力唔夠般奴, 個人覺得

攻中下話......進中

sor 攞慣進攻中場嘅第一三隻字

咪玩啦Ching
全盛時期派路天仙咁

On9 點會踢法似
一係你唔識波 一係你少睇曼聯

Bruno既跑動 逼搶 射門能力同Aggressive
你唔會見到Pirlo係咁踢
而Pirlo啲長傳 節奏控制好過Bruno幾班波
根本唔同位似條春咩

有d似沙維同小白既分別

般奴勁派路80億倍

曼聯我都係有般奴加盟之後先留意
普巴踢中場個陣啲波真係.....

咁你咁講法
真係睇聯賽同球隊陣容姐
派路去曼踢嘅話都會好似般奴咁踢
般奴去到意甲可能郁得少過派路, 企定定派牌都得 (其實派路有時系劣勢時都主動迫搶)

一直都只係講緊佢地技術射點, 能力同位置勝任嘅相似
咁講踢法嘅話, 一個球員系球會同國家隊都唔同啦

都唔知邊個唔識睇

調返轉派路踢攻中個期邊有咁sharp